懷疑Trump有睇開連登炒港股

君子報仇,唉